想問下18日波羅的海咁樣分配有冇問題

Vilnius入 Helsinki走
諗住Vilnius 3晚, Klaipeda 3晚因爲想去Curonian Spit
不過如果天氣唔好又去唔到 唔知5月多唔多雨
Riga 4晚, Tallinn 4晚, Helsinki 3晚
Day 7唔知會唔會太趕 但係唔想係Siauliai過夜
見到Klaipeda兩個鐘火車去到Siauliai 8:30am到Siauliai都應該ok
因爲十字架山應該都係逗留兩個鐘

Day 1 10pm到Vilnius
Day 2 Vilnius
Day 3 Trakai
Day 4 朝早Vilnius去Kaunas行下 傍晚Kaunas去Klaipeda
Day 5 Klaipeda
Day 6 Nida/Curonian Spit
Day 7 朝早Klaipeda火車去Siauliai 去Hill of Crosses 跟住返Siauliai巴士去Riga
Day 8 Riga
Day 9 Rundāle Palace
Day 10 Sigulda
Day 11 朝早Riga上Tallinn
Day 12 Tartu
Day 13 Parnu
Day 14 Tallinn
Day 15 Tallinn to Helsinki
Day 16 Suomenlinna芬蘭堡
Day 17 Nuuksio National Park
Day 18 下晝機Helsinki走

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

去過曬波羅的海三國 其實真係無咩景點睇 你認真行 每個城市一日咩都睇曬 果邊其實都係SELL HEA
去飲杯咖啡 望下個天 睇下個景 周圍鳩一日咁

Day 7唔知會唔會太趕 但係唔想係Siauliai過夜
見到Klaipeda兩個鐘火車去到Siauliai 8:30am到Siauliai都應該ok
因爲十字架山應該都係逗留兩個鐘

一日實OK 嘅。

我上次去半日都唔知有無，不過我去都住咗一晚。

Trakai預半日就走啦
利申: lithuania讀過書

三小國d景點其實真係幾流下
得Siauliai十字架山我覺得叫特別d
唔plan仲好，鳩fing下

咁的話好似去少幾日三個國家
去多幾日芬蘭仲好
不過芬蘭消費貴好多

芬蘭暫時搵到芬蘭堡, Nuuksio, Porvoo, Hameenlinna
全部係赫爾辛基附近 諗住即日來回每日去一度
請問仲有冇咩野值得去?

我會係夏天去 所以極光 聖誕老人都唔去啦

你咁多時間，Vilnius 入去 Brest (Belarus) 玩兩日。

Sell hea咁梗係留耐D啦...
Tallinn hea下hea下可以hea到五日

其實你係邊到HEA下HEA下都可以留到五日既.......

我覺得Siauliai可以留一晚

vilnius去minsk 3個鐘左右，都幾值得去當然brest圍牆都有特色但就遠d

Minsk 反而冇乜嘢睇！

我調亂咗，Brest 落華沙先近！

Minsk 就不了！

minsk 做day trip容易d，城堡類可以去mir+nesvizh,想睇自然森林可以揀Bialowieza必食紅莓+draniki

仲有好好j嘅衛國戰爭博物館

我覺得見識下幾好 留兩日差唔多 最keep到Ussr果種樣衰到爆的建築

我連接兩年都去白羅馬，有個親戚見我去過兩次，以為好正，結果去完問都唔知睇咗啲乜，大把地方都正過佢喎。

但Siauliai好似冇其他野睇 我諗住中午之前到Siauliai
跟住6點Siauliai出發去Riga
都有6個鐘坐巴士去十字架山再返 應該好夠時間

睇左minsk好似幾得意 風格完全唔同
如果早d出發都可以day trip到
反而可能唔去Klaipeda同埋Curonian Spit
因爲天氣唔好的話就去唔到

咁你講嚟無意思, 又話人地sell hea又叫人剩係留一日
自相矛盾
Tallinn ge歷史野比想像中要多好多

我想問下宜家去波羅的海三國，用英國嘅sim card得唔得
如果係喺唔同城市之間玩嘅話，搭火車係要提早上網book定係到時候先買？

鴨記 uk 張3 用到
波蘭玩到宜家係latvia都好順
想彈性d就即場買